真係廢撚事再同你班留戀撚擔心。。。

你地睇下連登頭一版全部都係叫你地先翻屋企休息，因為知道今日和理既重要性，唔係怪你地，係有班狗混入黎撩起火頭

明白你地好有個人主見，你叫我走，我就走咪好無面，知道你地身經百戰知道慢慢走都唔遲

但係連登巴絲可能俾你係現場仲擔心

係咪真係為左圍爐唔散就好似樓下公屋班mk仔女咁一定要吹水到天光先開心

推

返屋企沖涼啦手足

聽住

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

818

其實唔只連登擔心，唉

留守撚仲停留係5年前雨傘嘅思想兩個月前已經講緊be water啦

「全世界，返屋企」都出埋，但都係唔肯走

推埋一份

由得佢地死，政府最開心

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

每次都要為留戀撚煩，真係人都傻

你話似唔似mk仔係要想挑人機，但自己又冇料

唔肯走全部都係鬼

成日話尊重前線
咁邊個尊重和理非

其實我覺得真前線果班確實走咗/離開咗現場
仲响度過班感覺似係有夏慤/佔路情意結或者八卦想睇到最後一秒
我頭先就算八卦極都係睇咗幾個字就閃